上緊連登既你地唔該坐返直你個人

訓返直個人

thank you for your information